二手顯示卡問題一問

我上網收左張MSI gtx 1060 6Gb
插電腦有畫面打到機
不過佢個風扇任何溫度下都冇轉（ 軟件顯示0 RPM)
但fans PWM 會改變

驅動程式試過重裝

係咪代表張卡收得工當買左個教訓

風扇停轉功能多數唔高過60度唔會轉
你開隻3a 試下就知

如果高過60都唔轉 拿張卡去代理問下啦

唔好意思，3a係咩黎
同埋電腦開果下個風扇都冇轉一下
試過上70-80度風扇都冇轉
係MSI Afterbuner 教到風扇100%都仍然冇轉

想問下過左保養都有得比錢整？
我估張卡都過左保養
交收果時淨係得張卡

AAA在電子遊戲產業中是指，高製作預算、高行銷成本的遊戲。其中行銷成本也是巨大的開銷，宣傳費用甚至可能超過製作遊戲本身的花費。根據inXile娛樂 CEO Brian Fargo的訪談，以相對AAA低一階的AA級遊戲來說，在2018年AA級的製作預算上限已達到2000萬美元的水準。

你試下手指了下個風扇轉唔轉 會唔會有野卡住左
自已買過把風扇換都唔貴 model 係咩

唔該你地先

了過唔識轉，
Model: msi gtx1060 armor 6gb ocv1

不如試下用furmark 燒下gpu，正常風扇應該會全速轉

Fan PWM 100% 但零轉

張卡有冇花畫面等問題？

冇事就淨係買把風扇換左佢 上網買好平

無其他問題，只係得風扇唔轉。
有冇可能供電比風扇果舊野壞左？

風扇個插位有無問題？

我之前試過，如果顯示卡無壞，最簡單就係拆咗原本風扇，再用索帶同鐵線紮，或者熱融膠槍固定一到兩把90mm或者120mm風扇(視乎你張卡ge size)落去個顯示卡heat sink度，總之你固定到佢轉果陣唔震同吹到個heatsink就得。然後將風扇插落底板攞電，最後入window用Speedfan 控制把風扇跟gpu溫度轉，搞掂。如果把風扇好，隨時散熱效能同噪音好過原裝。

好好既建議
等我研究下先
感激